比你同大奶奶蛙姐交換禮物你會送d咩比佢？

我會送個e cup既bar比佢
咁就好似我日日都幫佢托住對大奶奶

送我自己

邊位係 娃姐

佢最多咪b[/left]

大奶奶在那
圖呢
冇圖你話蛙姐對奶大過籃球都得啦

用自己個處同佢換

大奶奶係邊？

佢冇波。

蛙姐對奶大過籃球

可能要問希哥比你

有肉地既平胸哈比人